屌，咪撚再守內街巷仔

發夢係信德出面巷仔，本身有前線都叫一齊出大街，然後有部分唔肯走，結果放4-5個催淚彈，差d人踩人，有手足比狗爆頭

以後要守都唔該守大街

Be water!

人多大街
人少巷仔游擊打狗

今日好多狗，所以打唔到巷戰

推

齊gear又點會怕tear gas?
放tear gas你就散，巷仔都守唔到，學咩人守大街

證明你唔係前線今次班狗放完tear gas 即衝入去打

直情唔好再守上環
地形好不利

琴日第一轉捉人
防暴係大街守住 速龍衝入小巷打人啊

入巷仔容易走散曬，班差佬仲開心。因為好大機會記者影都影唔到發生緊咩事。

困獸鬥咁